得到一刻開心過後 不開心

怎麼都不開心

會掛念 就承認太掛念

最進取的可走得最遠

不kai心就不kai心 也別勉強的慰問

誰責任

矛盾只因深愛著